IG byestarbucks challenge

我建議攪一個 #byestarbucks 的challenge，將delete咗starbucks app的片放上ig，俾starbucks知道我地係幾撚唔妥美心好唔好？

拉

Good idea
Pushhhhhh
令到美心失去代理權

推

Push

p

推用呢啲嚟營造輿論make noise應該可以好有效又吸引外國人注意呢一單嘢 從而理解我哋嘅運動

外國Starbucks/=香港Starbucks

大家諗吓啲 hashtag？咁D手足 copy & paste 就ok！

#byestarbucks #byebyestarbucks #byestarbuckshk #byebyestarbuckshk #美心不了 #byemaxims

就係希望starbucks知道香港人幾唔妥美心，同埋話俾美心知我cut你係因為伍淑清。

呢個係十分之和理非的活動。

1020

和理非必推

推！

hashtag:

#maxims #starbucks #starbuckshk #starbucks_hk #boycott #byestarbucks #byebyestarbucks #byestarbuckshk #byebyestarbuckshk #美心不了 #byemaxims

支持，但最好講明係香港阿！！

將你 delete 個 app 的 video，然後加埋我以下呢幾幅圖就可以。

hashtag:

#maxims #starbucks #starbuckshk #starbucks_hk #boycott #byestarbucks #byebyestarbucks #byestarbuckshk #byebyestarbuckshk #美心不了 #byemaxims

（最好 show show 你之前所有嘅 transactions 已證明你係幫襯過嘅）

真係好少飲。。。

Starbucks FB:

本身無，如何del

祖國內憂外患，處於水深火熱之中，身為香港人大家一定要出分力！！開發戰線！！

幫手推

你唔講真係唔知starbucks 有出app

push

喂, 但我一直冇starfucks 個app喎, 即係要DL 個APP幫佢刷下載流量, 然後再del? 好似講唔通喎, 而且我諗大部份人都冇依個app 啦

無去好耐lu

飲其他再整呢個hashtag? 大大力cum落去

冇的話，先download，評分之後再delete。

加多個tag boycottmaxims

一係改做 #byehkstarbucks?

咁download試吓好唔好用囉，然後再評分，再delete囉

首先要之前有裝Starbucks App
不嬲都冇而家先download再delete會有反效果，令個app多咗人download

如果咁樣評分，會唔會比蘋果 delete 㗎？

Maxim's Group, franchisee of Starbucks HK, go along with the totalitarian, condemned.

譴責美心集團，與極權主義者一道。

大家幫手
我想飲返starbucks呀

都做緊，不過我想搞一個 byestarbuckhk 的 hashtag ，一 click 落去係全版，幾千甚至幾萬個delete Apps嘅畫面。

Ok

冇咗一堆，各位自己揀啦

#maxims #starbucks #starbuckshk #starbucks_hk #boycott #byestarbucks #byebyestarbucks #byestarbuckshk #byebyestarbuckshk #美心不了 #byemaxims #美心食品 #美心 #boycottmaxims

#byehkstarbucks 會唔會好啲，啲鬼佬唔會誤會

Ok

#Maxims #Starbucks #StarbucksHK #Starbucks_hk #Boycott #ByesStarbucks #ByeByeStarbucks #ByeStarbucksHK #ByeByeStarbucksHK #ByeByeHKstarbucks #美心不了 #ByeMaxims #美心食品 #美心 #BoycottMaxims #ByeHKstarbucks #BoycottHKstarbucks

我就咁諗，多人download的話，推到上頂，美心亦唔會有乜着數，因為呢隻app係mobile order用嘅，反而多人惡搞，可能佢會轉做收費，例如收$30送頭一杯之類，到時就冇得攪ga la。

乜都試 推

Can

加埋 #saynotomaxims

從來唔飲starbucks
但推撚爆佢

知道佢係美心之後連張金卡都啪斷咗

有諗頭
其實外國人唔少討厭STARBUCKS

推撚爆呢個post 一定要上熱門

呢個諗得過手再加返#nomaxim解釋會更好

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推呀!

其實最近明顯地少咗學生去 Starbucks，踏出左成功的第一步。不過我認為我地應該更進一步取消埋個 app，如果仲有少少錢，加錢飲埋最後嗰杯，一坐就坐幾個鐘等佢個位做唔到其他生意，然後delete咗個app，拍片放上IG。目標晌ig有海量的 post，等 starbucks 毋公司知道佢個品牌俾美心污蔑污蔑緊。

經過各位手足嘅建議，我的 hashtag 更改如下（各位可自行增減）:

#maxims #starbucks #starbuckshk #starbucks_hk #boycott #byestarbucks #byebyestarbucks #byestarbuckshk #byebyestarbuckshk #美心不了 #byemaxims #美心食品 #美心 #boycottmaxims #byehkstarbucks #StandWithHongKong #StandWithHK #SayNoToMaxims